搭巴士返歸冇帶耳機慘過食屎

即刻覺得成個世界好嘈
仲要前面個廢老用喇叭播埋d垃圾歌

主旨:樓主搭巴士遇到仆街廢老唔敢出聲屌柒佢

你中文咁廢學人搵主旨

你咁撚無用 學人上嚟連登圍爐就啱㗎啦

耳筒會唔會好啲？

開聲屌啦，啲肥老唔屌吓真係以為巴士係佢私人空間

試下冇帶電話

講你就叻啦 你d咁嘅人肯定日日mon住d post係度引罵戰刷存在感

係咁想同人嘈嘅就唔洗戴耳機啦
車上面一有人嘈就同佢鬧交 鬧到落車係咪要咁

成日都見到話人乜嘢唔夠膽講
面斥不雅呀 你唔要面姐 我要呀
要抓爛塊面同唔講道理既廢老嘈？咁我本身想抖下個目的係咪唔洗理

成日見到呢啲呻吓嘅post 都有啲踩人嚟揾存在感嘅人 唔知佢哋真人係咪真係日撚日咁得閒同人嘈

ching講曬我想講嘅野 我就係想靜下先聽歌 做咩咁攰仲要係度撩交嗌

你開啲咁嘅post都係想人屌鳩個廢老 咪又係刷存在感同博人認同

成日覺得屌9廢老好威水 好地地一個post又比d垃圾搞到罵戰 連登就係比呢d人搞到低質曬 冇得討論

唔係話要下下同人頂到應 而係見到人有錯 出聲提醒下佢點解都唔敢？你都識講大家都係想休息 比佢咁嘈住你都唔好受啦
有好多廢老搏人唔出聲為所欲為 就係需要人出聲話佢哋佢哋先有所改善

睇清楚標題啦盲撚 我係你就捐返入你老母個閪度唔好出黎7

出聲屌啦垃圾，淨係係度開post阿支阿draw

得啦你最正義最撚型 係連登上

唔想屌咪包容囉,係度問乜鳩呀

渣ga

連登係咪咁多人有閱讀障礙 成個po就係想講冇耳機好辛苦 成堆人衝出黎又話屌廢老又乜乜柒柒

個重點咪又係想話個廢老播歌嘈到你
你駁乜撚嘢嘴啫？

上連登呻下又唔得 有咩你攬住個枕頭自己up啦

點解可以冇帶 你自己都有問題
btw我完全唔覺得帶headphone可以阻隔噪音

廢老係其中一樣 係咪真係咁難理解？
得啦鍵盤戰士

我又冇話有問題 純粹吹水台呻下

下一樣呢？

個世界好嘈 廢老其中一樣
閱讀障礙

又話唔想屌廢老？係咁搬廢老出黎做咩呀？

其實有冇巴打推薦勁大聲藍芽喇叭？
想做架梁
睇下邊個頂唔順

分享出黎又唔得？ 你地d人真係麻鳩煩 係咪平時冇人同人傾計要上連登撩交嗌

已經夠攰 仲要同d on9仔嘈

有勇氣戴耳機，點解冇勇氣屌人？

引到班鵪鶉出黎取暖

分享？你中六合彩會唔會分享？你條女又會唔會分享？
唔想忍就諗辦法

帶定兩個

呻下又唔比？ 下下都要屌人要自己勞氣？

知唔知自己講緊咩

過主啦新會然

佢夠撚膽咩 佢最大膽咪開post囉 睇佢個款縮埋一角係度覆連登，諗住引班鵪鶉出黎一齊屌，點知而家自己被人屌 成程車一路比廢老嘈，睇住連登比人笑

呻就唔係分享啦屌你
一齊用藍芽喇叭嘈番住佢囉 你又唔敢

仲廢過我輸家

正正常常坐車邊會咁嘈 我都試過耳機壞咗坐車無得聽歌 但大家都係聽歌瞓覺 真係嘈到你要開個post上嚟嘈咩？主因咪又係因為個廢老囉
我自己無戴耳機喺車上面睇下風景覺得份外平靜 而你又覺得又嘈又盛 會唔會係你自己無耳機就唔舒服咋

咪逼死佢啦

都話唔止廢老囉，其他原因未諗到呀，但唔係淨係廢老呀

好彩呢家冷氣巴無得開窗 唔得連風吹樹葉聲都嘈到佢失眠呀

平時我出街都會聽歌，純粹係覺得個環境好嘈好乞人憎想自己靜下諗下野，我相信樓主都係咁
無論係廢老播歌跑馬睇劇、架車引擎聲定係其他人思思細語都唔想聽到 樓上啲人咁鍾意出聲捍衛權益，我係咪要落去屌架車引擎太嘈搞到我個人靜唔到？樓主由頭到尾只係想講無帶耳筒出街聽到外在嘅雜音好辛苦，係要比你地過份解讀，仲要聲大大屌埋佢份人

最嘈肯定d人既呼吸聲

主因係香港精神：自私唔理人
常見行為：
1. 煲電話粥 死唔斷氣
2. 大聲吹水 甚至分開坐黎吹
3. 廢老開大喇叭睇片
4. 重點：以上呢班仆街永遠唔會坐埋一齊累鬥累

問佢其他原因又唔講，淨係搬廢老出黎做乜先？

我撘車唔用耳機，就會X教授上身咁

去邊都係啦，香港邊度都係噪音
而家廢老好興開Speaker講電話，屌你老母冇人想聽你啲內容

得啦你地屌廢老最威啦 成班係連登圍威喂 屌人垃圾廢柴 出到街全部都係頭dupdup嘅金鐘仔黎

槍枝合法化

今日辛苦巴士司機了

正解
引擎太嘈又叫人停車熄匙？

純粹想表達自己好需要耳機
講比d唔識中文嘅垃圾

搭緊巴士返屋企
好佩服有人訓到豬咁 扯晒鼻鼾
車頭扯 車尾都聽到

我講廢老你又嘈
一陣我話後面d人講大聲你又話唔夠膽叫人細聲d
一陣我話個細路嘈我又話做咩唔屌柒個家長叫佢細聲
我講乜你地班人都有野屌 咁中意屌人希望你出到街真係會伸張正義唔係得把口

耳你老母機

一定要入耳式 嘈撚到閪咁

開av播大聲 等人屌柒你 順便屌埋廢老

下下都屌人
連登毒撚真係恐怖
咁反社會

就算有帶耳機得個apple耳機都係垃圾

痴撚線，變左講樓主屌唔屌廢老

好啦咁講呢樣，就算樓主出聲屌廢老，隔離果d明明同一陣線既撚樣係唔會幫拖，然後走多個丫叔叫收嗲咪係到嘈交，無論你道理幾啱都唔會羸到呢d唔講道理既撚樣

出聲屌廢老？反而自取滅亡，就算比你羸左，d廢老一定一路上口upup執尾彩

我唯一一次屌羸係因為5點半6點車，連d廢老都要訓先屌到嘈既丫嬸收皮

剩係平時出聲屌插隊都唔會有人幫口，除非你大大隻紋晒身，如果唔係你一定唔會單挑羸到，d垃圾面皮厚到on9

屌樓主果個鍵盤戰士收皮啦

打少左

你都有份圍爐

憨撚鳩，俾人恰上心口都唔出聲，最好唔好阻住你就得，所以香港人公民質素就係咁撚差。

佢哋部電話播出嗰個咩「new神媽new，new神媽new」（屌唔知乜春嘢歌嚟）
仆你個街聽到呢段嘢，成車冇得避真係燥到

咁都叫屌
你夠係度駡人啦
你夠反社會啦

大家和平客氣d

現實巳經駡都費事
上網呻都唔和平！

社會好大怨氣